最新dns.1.1.1.1

仲易記8.8.8.8

https://1.1.1.1/

好似話馬雲出

No....

用後感？

暫時可以，拎左全球最快dns

仆街google左間野背景 美國野黎
真係唔好信人講 on99

Cloudflare都唔識？